話今日失敗嘅入黎 真心想屌

乜撚野失敗
冇左巴士 冇左學生 塞嘅效果低左好正常啦 係政府嘅招數 我地要諗點拆呀
仲有各大都有唔同手足守住 我地要做嘅係不斷開花 不斷搞事啊
郁啲就話失敗 失條撚咩屌

推

大家要諗下點拆 同埋可以做啲咩呀

失敗撚由第一日講到依家

濕鳩政府一直做緊野去應對

今日mtr仲塞過前幾日

其實好成功

諗下點樣可以用罷工嘅時間去支援手足 幫下呢場運動

唔撚好係屋企做冷氣軍師又話失敗啦

我預期係第一日已經有大量失敗撚出現

唔撚使理失敗撚，無論成效係點都會話失敗

唔撚好再郁啲話失敗

唔明大家咁努力去砌 失敗撚一句就否定哂 係要諗點拆呀

罷工唔係俾時間你做冷氣軍師架

agger

希望大家罷工係可以有更多時間投入運動

求推上熱門俾更多人睇到 一齊諗點拆

Push

而家大量勇武守緊大學 要大家醒覺呀

勇武少左 做野嘅人少左 自己感覺好似少左人 反映係唔撚夠人去做野 而唔係行動失敗呀

香港人咁撚團結唔會失敗囉

係諗點改善既時候